 Трускавецкий исторический музей: основная экспозиция, часть 1 (до Первой мировой войны) 
=========================================================================================

Моя непревзойдённая невеста нашла в Трускавце два музея и настояла на том, чтобы мы в них пошли. Я до сих пор благодарю судьбу, что Кариночка есть в моей жизни, иначе я бы играл на ноутбуке в Цивилизацию и морально разлагался бы, а так я культурно обогащаюсь и расту над собой.

Но наконец-то она отвернулась в телефон, и можно написать о музеях.

Итак, первый из найденных музеев — это исторический музей. Он размещён в одной из трускавецких вилл:

![](0.jpg)  

![](1.jpg)  

Основная экспозиция в музее выстроена в хронологическом порядке:

Древнейшая эпоха
----------------

![](2.jpg)  

![](3.jpg)  

![](4.jpg)  

Средневековье
-------------

![](5.jpg)  

![](6.jpg)  

Небольшое отступление: полезные ископаемые
------------------------------------------

![](7.jpg)  

![](8.jpg)  

![](9.jpg)  

![](10.jpg)  

![](11.jpg)  

![](12.jpg)  

![](13.jpg)  

19-й век
--------

![](14.jpg)  

![](15.jpg)  

![](16.jpg)  

![](17.jpg)  

20-й век до Первой мировой войны
--------------------------------

![](18.jpg)  

![](19.jpg)  

![](20.jpg)  

![](21.jpg)  

![](22.jpg)  

![](23.jpg)  

![](24.jpg)  

![](25.jpg)  

![](26.jpg)  

![](27.jpg)  

![](28.jpg)  

![](29.jpg)  

На этом месте я осознал, что в посте получается уж очень много фотографий. Поэтому пришлось разбить пост на части, и Первая мировая война попала в следующую часть. Точнее, в следующий пост.